CLS 牙純染左髮 正能到仆街

牙純仲仙能過牙周
娜寶都好QQ

唔小心處刑咗娜寶 我諗佢都無心嘅

光北

=.=學友蛇今日唔洗OT?
偷雞上連登?

我坐車指揮

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

好正

仲以為有兩個娜寶...

我左擁右抱